點解唔聽聞黃河流域珠海流域既愛國同胞捐錢比長江流域受水災既同胞

人地水浸仲泵水過去?